【Fashion D野你識條鐵咩】泡菜個D時裝真係唔敢恭維

個d style比較接近MK style

有冇人同感??

[img][/img]